覺唔覺689收左皮後靜左好多

已經無人講港獨
班愛字頭又自動收埋聲

都無人科水。仲有邊個咁得閒打「港獨」呢個稻草人？

唔係靜左
而係失業

睇個勢，青年新政都冇真係打算真係上訴
明知一定籌唔到錢，出黎噏兩句就算。
又唔見過出力推，叫人捐。又唔搞破產。
棄卒

港獨好以一套戲咁

到時到候就會有人拎返出黎炒架啦
不過可以預見一路都只會停留係講獨
你叫香港人渣支槍去革命 真係彩你都有味

689都無心情跟進
成件事變左無人理

有呀，本民前街站先俾人搞

有呀,強國猿積極搞緊